教育局楊潤雄局長請你入一入嚟回應一下補習社班房超額的問題

教育局楊潤雄局長請你入一入嚟
回應一下補習社班房超額的問題
一頭補習老師 billy ng 同一時間
一個人教200人其實係唔係犯法？
元朗上 live 兩層樓幾間房坐200人每間班房有一個傀儡唔係教書嘅老師，而真正教書嘅應該只有一個補習老師，咁樣走法律罅嘅話, 一個人同時教200人我記得好似係犯法。 2019年3月16日這兩個星期連銅鑼灣
同一時間都係有近200位學生，同時上同一個補習老師 billy ng 嘅課堂
我諗住去申訴專員公署問吓教育署有冇造漏野
教育局會唔會同某間大型補習社好老友
結果做出徇私枉法的事情呢？

圖片來自 billy ng Instagram

佢識條撚咩 你問佢不如問隻豬